# OKSPWatcher

Программа для учета данных инженерного отдела.
Проект не содержит в себе актуальных данных и предназначен для визуальной оценки качества кода.

Доступно 15 приложений с настройками и отчетами, встроенных в основную программу. Все они работают на единой основе (Core). Например:
1) Проведение извещений в трехмерных моделях
2) Составлениие отчетов по замечаниям
3) Построение визуальной структуры изделий из ЛОЦМАНа
4) Проверка готовности трехмерных моделей изделий
и т.д.

Для полного представления всех возможностей программы необходимы реальные данные, что невозможно из-за их конфиденциальности.

Собрана тестовая версия программы по пути bin/x86/Release/Watcher.exe. Не предназначена для реального учета данных из-за ограничений тестовой версии.

Для сборки действующей версии необходимо убрать параметр компиляции TEST_MODE и собрать приложение.